[認真討論]諗到一個G20前突破現時困局嘅行動

612勇武衝突 同616嘅200萬人和理非遊行係非常奏效
但之後就無啲direct action可以撼動到嗰政府
行動係無升級過
即使621圍警總 呢幾日圍税局 政府都係冷處理
拖延你民氣消散
俾政府繼續拖你
我有好多新血朋友都覺得攰啦
跟住你班和理非教條主義
政府係繼續漠視你都唔撚肯升級
都覺得圍嚟圍去 仲要讓路俾警車 有撚用咩

但如果我地十萬人嘗試立法會 政總呢
直接癱瘓政府運作 點輪到佢地冷處理
只要可以製造多次612不對等嘅武力清場
只有不斷行動升級 不斷有效地增加政府嘅管治成本
我地先可以撼動呢個政權

你可能問我地人越嚟越少 唔夠人佔領只會做死士
一個個揪翻出嚟
但我覺得係只為係612之後無有效同令市民有希望嘅抗爭方法嘛 而家有 佢哋就會重新企翻出嚟

最後補上 沒有抗爭 哪有改變！
兄弟爬山 各自努力

開放討論

推呀！

但如果我地十萬人嘗試立法會 政總呢

入去入面定係佔領出面

入去啦 仲圍 圍到2046啦

推